突然多左好多on9唱淡

買1手擺係到得唔得呀，驚條春咩？

1股緊係擺係到 All in 果啲就睇路

輸得起咪 OK，SH 都係要預左同大鱷攬炒

最驚有啲傻下傻下入左戰場都唔知

話贏硬只係理論，實質上唔知對家仲有咩陰招未出，亦未知會唔會遇到特別情況 ....

係咪淨係AMC咁 定係GME都係 訓醒未追返GME POST 太多
一到朝早Boomer 晨完運就上黎唱淡